[湧員集中地] 車路士球迷開季討論區

Hawk Youtube Channel:

冗呀文盲

車區己死 咁耐先開

點解係呢個湧

文盲有問題

面盲色盲仲要多個文盲

盲公

叫盲迷算啦

仲以為有特別意思

啲柒味真係湧出黎

樓豬唔識字

真柒

樓主失左蹤

《集韻．腫韻》：「涌，或作湧。」本義是水向上冒。如《漢書．武帝紀》：「秋七月，地震，往往湧泉出。」唐代白居易〈途中題山泉〉：「決決湧岩穴，濺濺出洞門。」參見「涌」。

樓主有料
topic 寓意我轟新秀冒起 星如泉湧

樓主唔係中學生咩

Mk係唔識字
大家體諒下

伊狗迷勇狗

勝利球迷

伊狗mk兼文盲

比拿湧

我轟多文盲 唔好怪樓豬

屌 唔識字學人開post

好柒

屌牙！

Sorry me British born

樓主要揾 loan 捐

Let’s push this post quick guys

記得你之前英文news都睇唔明 扮咩

勇員

屌
伊狗真係兄弟黎

為左幫我分擔同我鬥柒

冗員

上個po講哥狗吸星好撚好笑

俑員

面盲色盲文盲下次到咩

重開啦咁柒

我都係

文盲

你改名伊XXX(湧員）算啦

樓主柒到

羅美路都幾慘

之前睇過佢好似自己甘心留獌做no.2

佢依嫁係no3

猁好多人中左招

第一眼睇以為係演員集中地

樓主文盲

個天都比達sir上位

又唔讀書

mk 唔識字

個topic咩事

下年翼
美國狗 曹狗 白蘭地
集多仔郵

原來獌個管理層係一直扮簽sancho撚獌迷
the altheic 話佢出個人工仲低過sancho原本喺多仔既人工

come che 算la diu

仲有非廢人版美國狗Reyna

善用推文功能柒出波台

召集所有車區湧員

伊清快啲pin呢個止血

你收左幾錢幫手諗？

但其實伊清都唔差
起碼知道讀音係「蛹」

見過有人讀沉員

車迷不上車呀
曹狗仲要追獌撚含

喂最後果句好笑

你同佢果然係fd子
低要求到咁

結果人地當佢on9仔

我地下季hijack

之前都奇怪痢點練波
點會文尼中其他人冇事
希望巴仔冇事

又bin

獌高層唔係第一次做呢啲9野，之前都試過扮簽人

有無人而家憎阿仲多過其他球隊，球會無品又賤格

d咩500k週薪原來係流

樓主死mk唔識字 唔好怪佢

阿班fans 仲要打飛機打到上天

Cls
玩政治黎講撚仔勁定木仔勁

阿賤種左好多年

我以為會去拖肥

本身憎獌多啲，而家憎阿多啲

唔關我事
所以無咩憎唔憎
最多柒果陣笑多2句咁

如果49000又唔係出得多人工
咁軌更加要追

佢地一向賤種
係之前佢地成績一直鳩屎，除左歷史冇野j先唔敢囂姐

呢家有d𥌓光就突哂龜頭出黎

兩邊球迷都係賤種黎
只不過阿近年柒得濟 班阿狗少左蒲頭出黎周街咬人

Ching最知我心

以前都會恥笑下四弟
之後連第四都拎唔到就變左同情班妓

《集韻．腫韻》：「涌，或作湧。」本義是水向上冒。如《漢書．武帝紀》：「秋七月，地震，往往湧泉出。」唐代白居易〈途中題山泉〉：「決決湧岩穴，濺濺出洞門。」參見「涌」。

收皮啦

屌你

邊有歴史j 咪又係得個不敗有得j下
本土聯賽成績又唔夠曼利好
歐戰連歐霸盃都贏唔到

Google咗幾耐

今日坐巴士有個著阿狗波衫既阿叔想坐我隔離

我即刻擺個袋去個位唔撚比佢坐

再望撚住佢>佢即走

阿狗係我面前根本抬唔起頭

我一拳一件

但其實搶下口冇咩野既
球迷串d最多唔討喜

最憎一定係熱狗
次次踢都怕對面整傷我地球員

之前仲推9希sir

獌狗有威過 d人腳又唔差

阿狗就成班垃圾 幾十年冇冠
教練陰濕 球會度縮
個不敗奪冠J足十鳩幾年
真心唔明那來的自信周圍串
正賤種球會

獌呢排柒到搭哂潛艇深潛姐
遲d勁返少少又會入過嚟爆閘架啦你放心

球員與球迷

雞都冇佢地啲球迷咁賤

New GK

How tall is he?

仲可以簽人？

唔夠黑 lan

咁係幾十年冇冠定J十鳩幾年？

屌 個topic 好撚柒

樓主獌狗 唔係車迷

我覺得話香港隊波衫係狗皮嘅撚樣最好空難死

MK仔唔識字

最好啦，你呢啲雜種都未死我都唔知幾時輪到我

我覺得熱先最仆街，場場MMA又唔認。

明MMA你 點？

認真講嘅 球員一定係熱狗MMA次次都打交 球迷就睇你點睇啦

成個柒頭皮咁撚樣，日撚日喺度懶關心香港，轉過頭就話香港隊波衫係狗皮

Ching 好波！

今次真係哥狗

我到今時今日都係咁講，著撚住個件血紅色既狗皮就係肉酸

應該係武肺搞到獌狗唔見好多錢先放軟手腳hea簽Sancho

下年一野就120m sancho啦 開頭又100m+sancho計劃

CHO+100m<> Sancho

60m <> Rice

呢個麻麻
無kepa果個咁高質

又十幾年冇冠又J十鳩幾年呀垃圾阿狗
賤種即係賤種
特登入嚟比人屌都有

唔撚識香港隊波衫不嬲都係紅色嘅就縮返入去你個狗竇度搵你啲有睇港足嘅阿狗用同一句嘢挑機啦，成日柒碌咁撚樣

夾硬咗D

分唔到邊句係哥狗講

咁邊撚到幾十年啊柒頭，
買人關你地撚事咩，今年又未撚串鳩你地，
風紀啊？

今次好失準
Ching都係讀kepa心準d

不嬲都係=正確？
咁香港都係支那領土，不嬲左廿三年，
我地係咪唔應該反？

狗竇講野又關阿狗事？
真係唔知邊個風紀

專登入黎主持正義
再話番人風紀
真係得阿狗做得出

收嗲啦 唔講以為你地今年重奪英超啊

你隊波咪紅色狗皮

駁唔到就搵其他野講？

咁講車狗係藍絲狗皮添

紅色唔撚係代表中共就俾你呢啲傻閪超譯仲要話係狗皮，你呢啲弱智仔都係留返喺cc台喺度隔著個mon腦控美國人投票就啱架喇

超譯係咪蝗語黎？

港隊紅色波衫關中共咩事
80年代都係紅色主色

我地討論又關你條賤種咩事呀
幾多年冇冠你仲清楚過我地啦

狗竇吹水你條傻閪都咁撚敏感
抵你地比人叫賤種

我唔認港隊係紅色狗皮嫁
你自己話咋
用你個logic咪你愛隊都係狗皮

係格硬咗啲嘅
呢張冇得自己諗對白

白卡無腦阿妓

佢話有支共旗喺度都算

紅色就不嬲架啦

個個topic好柒

唔好咁啦 人地社區盾大佬黎架 好撚勁架

著黑衫入場睇港隊啊，乜撚野紅衫啊？

我仲等撚緊條傻閪去香港隊啲比賽度指著人屌人地著狗皮啊，可惜呢一年就有武肺冇晒香港隊比賽啦

個po本身冇人夠我柒
呢家有隻爆閘傻鳩入黎爭住柒

自己圍爐作野屈鳩我地，
比人踢爆就嬲嬲豬

樓主mk唔識字

原來你都知自己柒

屌你真係講撚到中曬
阿狗迷真係又無料又要周圍串

特登入人狗竇睇人鬧自已
傻閪球會就出埋d傻閪球迷

又要睇又要嬲 正賤種

當日我地著哂黑衫去，唔知樓豬係邊？

樓主係咪band 3 mk

九爺點解要咁對我

咁又唔好咁講，冗員都唔識寫你柒好多

算啦
前排11月個時入場d忽然fans歌都唔識唱
明明其實9成歌都係kitchee 平時d歌改字

英國球隊...同香港...咁都有得類比，
我就真係唔知你咩logic 喇...

乖啦 打你嘅芒亨咪吠啦

老實講我係狗竇作故仔都唔關你地阿狗事啦
定你地要做風紀入黎主持正義？

又拉第二啲野黎講？

你都幾弱智自己狗竇屌其他球迷就得
人地狗竇屌牙迷就嬲嬲豬

學埋支那人d雙標同玻璃心

唔講以為阿狗咁清高
未試過係狗竇笑其他隊/討論其他隊

今次終於唔係內戰

我入黎玩下姐見大家講得咁開心，
你都可以過黎玩
上波台姐，咁認真把撚咩

唉，我呢幾百張香港波飛就唔show出嚟啦，只係你呢啲忽然傻鳩球迷想質鳩我？問下你班阿狗香港波fans就好再衝出嚟柒啦

咁中意玩 你唔拎你老母黎玩？

Sor 從來唔是港隊球迷，入場為左串鳩班支那狗

你老母好玩咁多，點解要玩自己老母？

屌你老母阿仙奴 根度斯咁好前途嘅年青人就係俾你哋摧毀
你哋逼害後生仔嘅能力同港共一撚樣

冇話認唔認真
純粹覺得搞笑

自己mon post 之後笑9人mon post
自己周圍串柒柒又唔比人地狗竇串牙妓

爆閘爆到好似以為自己係英雄好威威咁，十足小粉紅twitter出征玩爆破

之後比人話雙標冇野淆就開大技「上連登勿認真」

你網上屌我老母我又唔會少條毛
你咪繼續自我滿足

而家咪放左佢走囉-.-
又唔滿意

垃圾賤種阿
年年食我地d二手飯都未撚講
棄將都J餐飽
真心想笑

伯母300$Q 全深水埗都知啦 都唔知邊個配咗你條弱智仔出黎

鼠sir出征未

我自我滿足咁你覆黎做咩？
比滿足感我？

好有彈性

-.-咁貴，你老母$50 buy one get one free wor

香港對伊朗又點支那狗啊弱智仔？

浴火重生
btw，富臨個中場佢係唔係正選？

懷疑係樓主請黎洗走個柒post

真，想屌鳩高安基好耐，成日係垃圾站搵埋啲廚餘返黎

咁都唔係會話自己隊件波衫狗皮

你係咪唔記得當日球場發生咩事？

車都撩 癲撚左呀初龍

揸住啲廚餘係咁J清環保人士？

我收左樓豬一皮

最慘係你地食垃圾仲要食二手飯都要j餐飽呢

最弊你地D人中意食廚餘呢

有得入場果時香港波其實好睇過英超
可以睇駿立怒踢垃圾桶
早兩年可以係將軍澳聽理文一人打氣大法
再唔係可以等南美聰出山

清搵到工未？

冇追po 想問做咩又開戰

返黎幫達蛇劣鳩咪算-.-

係啦係啦
踢爆你隊波係垃圾賤種隊
唔好嬲啦傻閪

可惜你哋廚餘都J

真，佢地都係垃圾黎

賤係邊？比release clause 買人都係賤種？

成個球隊都係垃圾 知啦知啦 拎咗Fa cup殺車狗 再殺猁狗勇奪社區盾 係勁嘅

垃圾去垃圾隊 match

咁都搶唔到佢真係收得皮 巴鳩第一場就正選啦

兩隻盃仔j乜鳩，
隊波係垃圾，唔迷得咩-.-
車狗都唔係天下無敵啦，你又迷？

原來係嬲呢樣

真係同支那人一樣成身都係g點
自己笑9人mon po 自己mon po發覺比人屌就忍唔住

岩先先話上個論壇唔好咁認真
下一秒見到唔岩聽既就嬲嬲豬爆閘

師兄你諗好用咩理由未姐

各位車迷對唔住 我帶佢走啦

爆閘=嬲？
我成撚日都爆閘架啦，你第一日上連登？

無入一陣就即刻有隻傻鳩話自己愛隊衫隻色係狗皮咁趣致

傻同白蘭特真係好gay

要唔要搵胡迪嚟呵返你呀

最好啦，我搵左佢咁耐都搵佢唔到

佢兩個互含真係好好J

利華個陣

你口中話唔嬲
但就肉緊到拎住「賤種」兩隻字黎嘈

你話唔嬲咪唔嬲囉
我就少mon post既不過我估阿妓狗竇屌9其他隊賤種之類既留言都唔會少

你要做雙標狗咪match哂賤種思想囉，幾好
做窮撚做左咁多年左度右度終於拎到幾千萬出黎咪比你開心下

上個論壇都咁care人地狗竇講咩，你現實生活都幾辛苦

下年就有兩對gay佬互含
將隊波轉彩色打入gay既市場

Blm+同性冇得輸

原來啲阿狗係咁撚低汁

你都講唔到賤係邊
兜完未姐

一個轉會窗，激嬲三支球隊：馬體會，里昂同聖伊天，我諗呢個能力d阿狗又真係會係咁j嘅

馬體都算
但里昂同聖伊天關咩事

又會帶走
佢keep住嘈喎

N賓黎緊我到放針

佢仲係話香港隊波衫係狗皮，點搞架呢個阿狗黃之峰

搞到里昂要放人比競爭對手

吹咩 再嘈我正式接管車區

ziyech完左國際賽期出得未

啲銳氣無哂

收啦榮清

帶你隻狗走啦 撚樣

死番去阿狗竇同你傻西一齊互含啦屌你老母

替你死鬼老母陰公
見到你咁撚大個人淨係識賴屎賴尿
死番佢個靈位同佢灰交孝順下佢啦

我地唔歡迎熱狗

求撚其啦 阿狗有幾可同呢d球會做生意
8弟又無得打歐聯 施蒙尼報唔到仇

又出灰交

嘩，好撚嬲牙，典算牙

收皮啦波台狗
躝番出去同你班傻西朋友繼續扮熱狗me me you you啦

人地3年計劃拎歐冠wo

佢係狗 但我唔係撚樣喎 老友

走啦

咁咪死落去地獄同你老母一家團聚囉

關阿狗咩事 老奉要買架咩
係jeff自己唔想過德國

N賓屌你老母啊
唔撚歡迎你啊
死返出黎扮膠啦

阿狗係咪特別低賤
現實老母已經日日接客比人屌
上科林都仲要做車迷肉便器

冇追 其實佢嘈咩

支持多d入黎傾波！

佢話緊你愛隊紅色波衫係狗皮呀
煩撚完就好死返出去啦

仲未出得就解約啦
前後就黎個半月

條死阿狗入黎做乜鳩呀，自己圍內鳩up關你撚事呀

里昂睇公海post，一言難盡，總之令到佢地個當家中場轉去尼斯

而阿狗個沙利巴想好似上屆咁繼續外借聖伊天，阿狗一早喺七月話ok，結果到尋日都未成事

原來之前聖伊天同PSG踢法國盃決賽，阿狗拒絕借將沙利巴替聖伊天上陣，話啱啱傷好諸如此類，兩隊就有牙齒印

而沙利巴今屆係未同阿狗上陣過嘅，聖伊天想叫佢返去幫手，阿狗拒絕

我地勁理性

阿狗多白卡過車狗

賤係賤在自己地方嘅波傳統都唔熟仲要攞黎做政治condom
話港隊波衫係狗皮咁港隊球員係咩
屌我真係未撚見過d人pk倒話幫自己屋企上陣嘅球員係狗
特別係哩幾年老d嘅球員或多或少都經歷過冰河時期
仆你個街攞住幾千蚊人工撐住香港波仲要比你話狗
你仲嘔心過足腫班吸血鬼

唔想見到你

以為做咩推咗咁多頁

而家西女人仲有機會買英冠尼馬補救簽錯呢條廢人！

差d以為入錯post

咁阿狗究竟外借係ok定拒絕又7月ok又唔ok

講到我搞到佢地攞得幾千蚊人工咁
足腫班吸血鬼咁狗，罷踢啊嘛，咁耐有冇工運爭取過？

究竟幾錢會買到佢？

其實你同我地講係唔會改變到呢度既睇法

有班賤種爆閘
其實幾好笑完美示範人生失敗者點樣係網上拎存在感

20-25m

入黎玩下姐

其實都係得一個引戰

以前已經Block左條友，你地仲係度陪佢玩口水戰，小學生咩

牙狗智商太低
佢地唔會明由佢地

當聽狗吠就得

當佢地係賤種咁撚樣屌就得

咁平咩

唔洗當 根本係

英冠野你想幾貴

笠水算 班車狗惡到顛

Nben咁講你哋

因為兩隊法國盃事件有牙齒印，個君子協議(法盃之前傾好）比沙利巴繼續外借，結果變咗無咗件事，聖伊天㷫過火屎

sorry for 1999

第一次見有球迷會因為其他狗竇話佢地係賤種就嬲豬
笑撚死

佢平時係街買野比後面果個嘖應該都會嬲

鬼叫佢隊波上年自爆升唔到班咩

球隊同球迷都係我地私家雞黎

英冠野唔係廿幾m想賣幾多

自己入黎摟屌之後話人惡

伊清柒到

呢家block
見佢仲係不斷留言應該仲係好嬲嬲豬

Un咕咕

有marina 十幾m搞掂啦

唔等錢使咪嗌大價

妓迷最賤就係靠FA照住先贏到兩屆FA Cup仲要咁搶口
我地黑完卡迪夫城都肯認同自動收皮啦
冇FA出到歐洲咪又係輸比我地
靠黑哨得益先贏就縮返入狗竇慶祝啦

不過睇得出佢地今年係心雄嘅
希望唔好贏幾場又收皮到四五月先連贏幾場話下年冠軍係佢地啦

愛香港愛到你當港足係condom仲要blame the victim

D腦力用哂黎flirt女

其實邊個係英冠尼馬

Benhrama

冇blame ，係你將個責任推落黎我到

佢地自己失驚無神係度爆閘仲好意思話人惡

book場同阿狗打架
有冇ching代表車狗出戰？
希望打到作地牙都甩

唔係前鋒黎架咩

火清一拳一件

翼黎

足腫班吸血鬼咁狗，罷踢啊嘛，咁耐有冇工運爭取過？

精神分裂啊？

其他球迷入黎傾波我哋都唔會屌

就黎光頭 光頭之後仲勁

無人話你搞倒佢地得幾千蚊人工
係話你唔知唔熟就唔好攞人黎做condom做show
比返d尊重香港球員
罷踢喔，罷踢倒先得㗎
個時入場人數大戰比盡2000
罷踢足腫咪汁左佢囉
倒時邊個傷d

其實幾好笑
15年都未拎過英超，仲話英超豪門
歐聯又冇

終於有少少錢買人就以為自己好威威
似足支那班農民暴發戶，窮左咁多年有少少錢就周身帶著成疊錢次次買野都要係個店員面前數銀紙咁

咁叫blame?佢地有冇爭取過權益？

入人狗竇亂吠 之後俾人圍屌倒轉頭話人惡

入黎係度罵戰 唔撚係傾波

點解party有歐聯唔踢 要去踢歐霸

真，你地連雜種熱軌混血都收留

我潛撚左水啦

有你呢啲柒頭當港足condom，香港個球市搞唔起又點高人工啊？

咁你踢得咁差點支持牙

人工高咁多
依家呢代唔同既喇

咪撚理啲冚家剷假膠圍爐狗啦

痴撚線 原來你連係自己狗竇講野都冇人理唔怪得人地爆閘你仲會歡迎人地
又有文盲又有你條傻閪，哩度真係精彩

咁踢英超係開心啲既

你入去港足post咁同人講先啦，你呢啲condom狗一場都唔撚睇有乜資格話人差啊？

$$$$$$$$

你隊閪隊踢得咁差你咪又係奶

秒撚咗

入黎踢館失敗話我地惡?

屌真草場都無
訓練要同康文署攞場
可以好得去邊
同埋唔係佢踢得好所以支持
係我地支持佢先會踢得好

入場唔係支持隊波之餘仲要話返隊波垃圾

又多隻獌狗入黎

爆完閘話人惡
個腦裝屎

層清秒能左隻阿狗

又嘈緊咩

但至今仍然落空 衝出歐洲的美夢

爆完閘柒左話自己入嚟9up
跟住屌鳩我地惡

講真雲加走咗 呢隊阿狗真係唔睇好 買幾多勁人都係咁話 好似獌冇費sir咁

阿妓15年未拎過英超
歐聯又冇拎過你又撐？
你踢得差就唔支持去撐鍠疤囉

-.- 入黎9up冇問題 皇拜老友都係好黎好去 傾下波有咩問題 硬係又要串柒柒

好撚勁

希望車狗寬宏大量小小 班阿狗做左地底泥好多年了
而家拎2個飛機盃唔打撚哂飛機唔通等做地底泥果時打咩

辛苦成班狗才

波台個個都叫其他隊阿妓獌狗車狗疤狗鍠狗

係得阿妓會咁就嬲嬲豬

n狗呢啲撚樣同佢啲fd不嬲戇尻嫁啦

西甲啲中下游波悶到瞓著
唔明皇巴啲fans點涯

佢入黎串都唔係問題
攞人做condom仲要屌人廢先係

仲要blame the victim

班傻閪波台假膠同COSPLAY狗 自己出去圍爐咪算
入黎托柒咩

真係 仲要依家皇巴都走緊下坡

真係要標起佢

時刻提醒大家阿妓有幾弱智

無左牙朗之後已經少咗好多話題

走了

西甲勁咪好勁
廢咪好廢

最大滿足感應該係歐賽

真心如果唔係佢成撚日喺公海講香港乜乜乜我都費時搵呢樣嘢jer佢

上面做乜

支持香港都要睇勁定廢
咁你姐係對呢個地方冇歸屬感

其實因為佢廢而唔撐佢 根本就係點解香港文化產業會咁落後既原因 而一個地方無左文化產業 影響力都唔會大得去邊

人地呢15年拎好多個Fa cup同社區盾 勁撚到呢

其實佢係咁搬龍門
一開始就話自己有支持港隊
之後就話9up做咩認真
再之後就話踢得差點支持

以前以為阿妓果班係假膠，屌佢老母原來直必腸真弱智黎

陣間玩到人地自殺點算

咁都有隻阿狗幫伊狗遮醜 死好命

擺明係伊清指使咁做

你地玩壞左隻狗

唔會啦
弱智冇羞恥心
佢隨時以為自己做緊英雄

懷疑阿狗post都暗噁底笑9佢on9

狗竇9up入黎爆閘屌曬全部老母再話人風紀

入嚟朝聖

柒左就話自己9up
啲車狗咁認真 無幽默感

大把香港人都係咁講香港波架啦，咁我都唔係話要屌票，但呢條友一嚟真係乜都唔識衝出嚟講狗皮論，二嚟佢都算成日喺公海話自己好愛香港乜乜乜嗰類人嚟，講到自己為香港民主又本土派咁樣，點知都係呢啲質素。其實我憎熱狗都唔係因為16年熱普城先開始，而係班熱狗15年嗰時exactly就係咁樣當港足condom我先憎佢地

佢已經比屠清秒撚左啦

見到fb啲人講魯魯
好噁心

魯魯🥺

話唔定人地已經嫌佢柒得濟 block9埋佢

以後單機傾波

其實係香港做過運動員就知幾心up
我地以前出去比賽都係預左比人屠

明明香港就係冇資源冇地方，但我地一個星期都拎20甚至30個鐘出黎練波（要讀書，要番工，收工落堂就去練夜波，練完11點，第二日繼續loop)

仲要比人話垃圾唔好撐，反正輸硬打黎做咩

比著我一定會心淡

屠清真係一樣秒左
條友連話自己係9up都駁唔到

就走撚左

MK

咪係
覺得廢唔好睇唔撐咪唔撐
無咩所謂

btw本土派應該講唔出廢所以唔撐
應該係假膠本土

你MK隊

係啦
打波都係為左型，唔型打撚做咩
有呢個心態點會唔mk

呢頂係舊版帽好撚垃圾
你就以前d資源差到咩地步

所以好多人都棄左（包括我）
得閒教下波算

呢頂帽好撚臭

冗
行過忍唔住入嚟

又話溫書

返去溫書啦

Love post先入

啱啱補完習返到屋企食緊飯

係
但用水洗就會塌

以前一定會留一頂新帽用黎同人換帽

你都要溫下中文

喺香港真係得有利益既野先得到人重視

Will仔未考dse中文都好過伊狗

補到9:00

教波咪有利益，有時仲可以教女
正到

Dse補到9點算正常

係陣間仲要做sba

佢個名都錯字
唔
吾

唔好咁快比咁大壓力自己

飲水專員kai

算啦 呢幾年 獌 鏝 熱 利 車 big 5打歐聯
唔係班馬撚做小丑引注意 都唔係好記得有佢地 績分榜唔拉落d都望唔到佢地
十足十足其他5個大人講緊歐聯正經野 然後有個傻仔係則邊yeah yeah yeah 想引人注意 想講埋一份 但又答唔到爹

聽日做啦唔背唔得

雖然我冇做過sba
但考公開試唔好chur到自己咁盡

好多時壓力一大，咩都塞唔到入腦

邊個幫佢轉做阿妓

Sba唔係Project黎架咩？
要背咩

一到垃圾賽期就好悶

盡量希望隊西波生性唔好搞到我仲癲

Sba冇難道 只要你奶得掂個老師就得

英文sba individual presentation

國際賽期就係垃圾

Sba唔洗咁chur 放鬆啲啦

係咪要介紹一本書定唔知乜鳩

嘩，冇入嚟一陣，做咩有傻西搶口爆閘？

件徐青藤真係典型波台垃圾，做埋啲on9嘢引人屌佢然後笑返人轉頭

溫dse 同上連登冇衝突 當放鬆
我當年溫dse 一休息就上不過當年好多創意post睇 好撚搞笑 近年冇乜

香港人真係慘
做學生為左考個公開試要喺咁補習 喺咁溫書 壓力勁大 萬一入唔到神科就淨係得萬幾蚊人工 入左神科就讀到變痴線
出到社會又要捱幾十年 到退休買唔樓 退左休有時間有錢享福既時候身體已經多病纏身 有錢都無用 死左連骨灰甕都無位擺
仲有已經無講其他政治既野 究竟香港人做過啲咩先至要咁慘

要做啲咁嘅嘢既咩

係原本諗住上amazon買撚狗本自傳嚟做
點知預定時間送嚟比原定sba嗰日遲 最後求其買咗本算

唔好咁絕望啦
你叫will囝點溫書 =.=

人生就係咁痛苦 佢遲早都會明白

當年無補習 都best 5 28分

我又唔係想入神科純粹想入中大就得
底差咪唯有俾啲心機溫書

當年攞做咬人蘇本自傳做講佢溝女溝到去歐洲

係都用摩sir呢d最top tier領隊既自傳啦
林狗呢d鳩屎廢人，算鳩數啦

中大engine歡迎你

btw讀倒想死

搵套戲睇完當睇左書算啦

我開始真係睇波啱啱開始干一
點知一個廢過一個

中大
加油

你同我當年一樣 淨係想入中大
祝你成功

因為呢世我都唔會忘記當年Jupas 放榜，我見到自己入到中大嘅果個心情
真係好興奮

我做sba好似就係咁

我見cu phy讀到痴埋線

依個真 本身fd底既話唔合格都可以夾硬扯到合格畀你

我都遲，我都係安76尾avb頭先睇
所以先會唔識格蘭sir，認錯光頭比佢地笑

Will仔加油

多謝火清

係咪物理系 係咪物理系
係咪入錯系 係咪入錯系

我垃圾到retake一年先入廢大廢科
你地個個都咁勁

物理系gang gang

但果個坦克格黎

Will仔一上水成個車區停哂戰 車區巴哥

無知一問
球員係咪有保送

食完飯就準備潛水繼續溫sba囉

我個fd讀到要走堂做功課 好撚癲

中學雞

邊有時間睇曬成本書
中四五六果幾年幾撚忙
又補課又SBA又要溫書
仲未計補習操past paper

btw 點都要keep住少少壓力
當年我廢嘅d課覺得自己廢溫多d
好個d少壓力溫少左
然後個成績就拉平左食唔倒weighting

神科一定冇份，同埋有限quota
但我聽講過最多既係搶hd位咋，
有個學弟同射箭隊既搶

尤其冷門運動，幫助唔大
有用既可能係Interview多少少野比你講

其實成績都係最重要（你係籃波呢種可能有加分）

想要Martinez 多過雲那姆

好我嗰科大約要23 24
覺得好難（al撚唔該收聲先）

同埋練波咁哂時間
大部分讀書都唔叻

我都係垃圾，考前一年左就停左打波
仲要再retake一年

但你講讀運動果d就有加分係真既

加油

希望追得切

加油 入到U就知DSE真係好易

原來係咁
咁真係幾慘
ugc funding 底下應該無咩u會加運動/management 嘅位

上個po有人mon po
變咗隔空互屌 新po就有傻鳩爆閘入來

香港地 做考試機器就得 背返十年八年past paper都夠做

btw 社科定ba（guess only）

人有目標有決心就無野難到

我當年都後悔
有個朋友由細玩到大，
由中二開始覺醒，365日每日都拎一個鐘出黎溫書
到最後入左medic
我自己第一次考柒左都覺得自己哂左好多年既時間

圖呢？

其實好撚錯
為考而考，d人著重考試技巧多過果科本身既knowledge

其實每日都攞一個鐘出黎睇落好易其實好難
有一日無做就之後都唔會做

嗰段時間真係好撚開心

一子錯滿盤皆落索

反而鐘意中學
叫做有個目標奮鬥下
本時又同d fd 9下9下
做左社蓄之後就係返工放工

奧斯爾bb

係
佢會上黎同我玩，之後同我屋企人食埋飯
我同佢打打下無雙，佢突然話 6點 要溫書 就沖左入我書房鎖埋門
我問佢一日半日唔溫都得/聽日補多粒鐘

佢都係回呢句，你有一日唔做，第二次就會有藉口比你自己

所以抵佢做醫生

打打下機衝入人哋間房溫書

入kongU 打棒球唔係加分咩

我同佢好熟，冇咩所謂
但佢後期真係做到有強迫症咁

聽佢老母講佢有次去飲，一入席就拎d notes出黎溫
比人啤就去廁所溫

係 尤其係中四至中六嗰段日子
有目標又無壓力

其實有一科dse pp都做完
而家操緊學校呢10年嘅mock卷

好有決心

一齊讀文科乞食啦

我冇咁勁，完全冇了解過果方面，因為冇諗過會入到Kong U
所以唔知
同埋真係冇點見過我地果班有人入到

btw哩d都係睇人嘅姐
識人好勤力但係最後都係asso
返而入mbbs果個平時睇動漫多過溫書（咁佢本身都係考試前溫一日然後就全級第一嘅）

一齊讀social sciences乞食啦

有人係天才 有人係好勤力 只係睇佢哋既潛力會唔會比人發現

都係既，佢精英家庭，DNA都勁
我可能再努力都係一樣垃圾

以前d數解唔明去問佢，好似傻仔咁

派車區野獸出戰

好似有

但我肯定打棒球果期男拔會收
果時中3 男拔有open比我去讀 但我reject左

Philo History Humane Geog

我識個讀喇沙既
你都一定識

Btw咁你應該都幾勁，你最後係咪去左外國讀書

Geog邊到乞食呀

男拔有得去ball食女喎 咁都唔讀

係
所以我唔識中文

又唔洗咁自卑
努力同自律都係一種天份
練得波嘅多數都有（我無）

男拔all MKs
我唔係

我識你大佬？

食倒女嘅唔洗去都食倒

即刻你上到U先變Mk

No

阿狗真係，比我講兩下就衝曬入黎，測試成功

佢地幾搞笑
成日屌人mon post
其實自己mon得最實

點解要撚狗狗都有情緒㗎！

奧燒橫掂無野做，扮埋恐龍算啦

N賤歡迎大家

Will仔想讀邊間

politics

來生不做N賤仔

中大

做唔到同學

入到黎掃左幾版，都無人講波lol

will仔入倒我仲可以做佢一年（希望）同學

講低讀邊間
伊狗會黎接你放學

無咩講
轉會又完左

車區個個都精英 唔係CU就KongU

係
好自卑

same

三大名氣
嶺大分數

佢似讀UST

我驚伊狗冇錢搭去港島

大部分人唔理咩分數睇校名先

Even係港大中文

波圖

絲打真係追著伊清黎屌

我三大分數
八大學位

耍花槍姐
一早交換哂contact啦佢地

好sweet

阿狗

奧燒減人工救垃圾龍
希望尋日話係因為奧燒唔走要炒佢嘅巴打道歉

奧燒不嬲正氣
成日屌支

上水
咩topic? 校園台緊？

牙妓：佢應份，佢唔肯減人工先趕左條龍

好想快啲睇波

阿狗正一賤種
奧燒又減人工救吉祥物又撐維吾爾都逼害佢

屌你老母

no
will仔打氣大台

香港地咩都係競爭 考dse入神科只係開始 當你搵grad job又要apply幾十間公司 又要同人爭過 一間大公司起碼有4-5個recruitment process 一個apt test 都做你1-2個鐘 日日check住email 訓覺都係諗緊自己條career path 入邊行先有錢途 買到樓 有得揀我想永遠都係學生

經過今日 唔撚想再扮假膠吹奏班阿狗

睇邊個對波下話

扮撚哂野

宜家阿狗炒曬所有人就係叫奧燒攞份人工去貼返

當班阿狗係賤種係狗咁撚樣屌就得

火鳥會唔返返香港

試下唔好用個當字

既定事實黎

你講探朋友定番黎定居?

定居

其實怕咗仙制同驚英文無4所以先揀中大

我屋企都諗緊移民
會唔會好冇骨氣

我老豆好驚共慘黨

唔會啦...

都係睇工作
不過我依家個行業唔太容許我番香港，因為香港幾乎係無呢個行業（唔好問我做邊行 唔想講）
可能會番黎亞洲做 但一切都係言之尚早

我日日返學都要對住班abc

入左中大英文會差左

同埋老鬼就周圍都有㗎啦

kongu好多名校女我覺得好煩

如果唔係讀名校/鐘意同abc玩
根本好難融入到港大

冇話咩骨唔骨氣
我真係要移既就要賣樓
執屋果下好有離別感

好糾結

that's why 中大係我首選
同埋去港大好遠中大近我多啲

will仔真係唔好揀kong u

btw講起名校女我有個建議
愛惜生命請遠離ghs

KongU 定 中大 勇武d

艾人仔
入唔到中大就poly shitty㗎啦

補習見過
就係因為佢哋搞到我唔鍾意名校女

中大踢拖上堂幾爽無咁多blueblood

路維：我對魯sir有信心 一月好走！

原來cavani著7號troll爆
本來個個J俾sancho

獌收齊三代法甲神鋒

上面傾咗咁耐學術台都無人提少林寺

其實獌只要唔係買到Sancho呢類

一日係sob教一日唔會做到奪冠份子

我係拖鞋撚嚟去旺角補習都係著拖鞋

撚狗都係

就算有sancho 後防咪又係瘋狂自爆

阿狗真係最垃圾既球會

Watford and Middlesbrough consider loan move for Chelsea left-back Baba Rahman

屌奶星乜baba仲喺度

文仙尼：艾馬臣要去有得踢多啲波嘅隊

原來baba仲係度
有兩隊英冠要人

4個lb

其實呢家後防單防能力勁既真係唔多
都係踢整體

獌問題係有波係腳都係個個企係到唔走位根本冇威脅，對面唔使分心防守可以全力打獌狗後場弱點

就算係痢，右邊其實都係放題，但上年靠逼搶同中場執屎，對面比痢逼到buildup唔到

所以我覺得獌狗如果進攻比到威脅唔會失咁多波
後防再廢都廢唔過水晶宮，但水晶宮一樣屌打佢地

正
一隊四隻左閘
但第二左閘人選係要一個右閘容串

始終係冇form 同埋球員冇鬥心

Timo Werner has not arrived into the Germany camp because of 'flu-like' symptoms, the results of the test is still pending. #CFC

好不安

Confirmed. Felipe Anderson is joining Porto on loan from West Ham until June 2021. Medicals pending and details to be sorted, then the deal will be completed. 🔵 #Porto #WHUFC

有人陪sarr

輪著缺陣
呢隊車係咪唔會有full team 嘅一日

五隻左閘呀
chelwell > azp > emerson >alonso > baba

Daddy最大功勞
將azp試埋擺右閘位

*左

德甲最佳左閘淪落到咁

個個都清唔到

係kong U 讀果啲abc 都唔算係最有錢果班
除左讀medic果班可能有啲

LLB

個個都係blueblood

轉會，我轟一個水貨都賣唔出，係得巴卡收返2m loan fee. 巴鳩利都無

我想問爆完閘未
定係d賤種隊球迷仲mon緊

我認知既果班人 係唔會讀LLB
可能Gbus

讀唔到啲幾科既又真係有錢既都出撚曬國玩

係 到考之前諗緊都唔係讀書嘅

條傻鳩比屠巴秒左
講完果句之後條賤種駁唔到就扮唔care咁躝翻入去自己個狗竇到圍爐

Pin左

德甲啲後衛唔好J

幾時到Baba

冇人借呀
有英冠借都好丫

車仔d人係咪廢得咁交關，
點解個個都放唔出

之前吹到咁勁，結果

其實Sarr勁唔勁

🔵⚪ Bem-vindo, Malang Sarr
🔵⚪Bienvenu, Malang Sarr
🔵⚪Welcome, Malang Sarr

#FCPorto #NaçãoPorto #BemvindoSarr

人工高
同埋比起其他球隊我地已經借咗好撚多走，只不過"正常情況"之下我地借仲多

笑死 敗走

垃圾車害咗佢

同tomori差唔多掛不過勝在咁後生已經好多一隊經驗

仲有好多廢人係隊中，賣唔走，又無借

結果錯過咗四大聯賽

Poly

多人用，點都好過無人用既

有用果d咪有人借，乞衣頭、傳奇巴仔、廢人切，真垃圾咪無人要

Moses仲未走

有冇蟹貨list

以為去德甲

相傳果班外援黎
真poly一早食花生

搞搞下借唔到應該有
飲水 艾馬狗/阿朗 摸西 魯蛇/Tmr 武神打（唔知傷好踢得返未）

踢踢下法甲無啦啦變咗葡超

唔洗比較 每間都總有

重質不重量
賣/借唔出堆意假貨 有正選質素/後備出場有作用先叫有價值

果堆垃圾作用就係打慈善賽、熱身賽
日常練習做對手

其實都ok，不過而加垃圾杯出左局，d第3第4後備唔洗踢

Cb Lb

同班垃圾練波都驚練壞腳=.=

呢幾年實在太理所當然azp可以補哂後防4個位，擔心緊當呢個人消失嘅時候先會發覺佢嘅重要有d似James Milner

可唔可以送埋摩西去葡超

後防通天老倌

送佢上月球啦

15m都唔知有無人要

15m5m差唔多

5m送佢走啦

仲開緊轉會窗既國家

Emerson/Alonso - 無了
Rudiger - 無了

Nathan Baxter - 英甲/英乙仲有10日
Dujon Sterling - 英冠仲有10日
Baba Rahman - 英冠仲有10日
Juan Castillo - 應該去瑞超Basel 仲有6日
Jake Clarke-Salter - 英冠仲有10日
Danny Drinkwater - 唔似會落英冠 仲開緊轉會窗既國聯賽又唔似會要佢
George McEachran - 英甲乙仲有10日
Victor Moses - No news, 無頭緒，睇落得俄超有d機
Charly Musonda - No news, 今日無去Vitesse就應該等1月
Marco Van Ginkel -今日官宣去PSV

25個人岩岩好
其實唔差 不過有啲後備出唔到場坐冷板

飲水

後備黎講 其實算好

Van Ginkel ？

果個萬年訓病床果個？

鷹鷹個句 無了
好絕望

飲水 摩西一齊去剷雪吧

係左閘後備唔夠料
其餘其實過得去

遲啲撚狗會叫猛狗打

Moses冇球會要就拿拿林同佢傾解約叫佢躝

Espn球評係咁讚阿，話最終排名 阿>熱>車

幫車減番唔少壓力

我以為捷狗23歲

原來24啦

直覺覺得林伯可能會放猛去中場中試

當佢box to box咁用係好事

PSV真係足球界痴心情長劍，又要雲真高
油王做好心下年free俾佢啦

佢不嬲最佳位置都係中中
唔識突破同傳波打乜撚翼同攻中

Psv

中場同翼唔夠人

今次第4次借

雲真高係psv仲耐過係車仔

咁都唔買

點解要買
明知你會借

我唔睇好椰子同美隊可以全勤到尾

咁又係

猛踢中場中唯一好過而家三個既，係識射波

我地大撚把呢啲蟹貨
有啲直程借都冇人要

鷹會唔會介紹車啱啱簽個個新龍？

賽程咁密 好想要英冠尼馬
無借巴鳩出去就好

當年9m買
高層作風： 收唔返原價 咁就續約唔賣了 收住Loan fee先

借到做埋正隊長

啲幾年夾夾堆堆雲真高到收左幾多loan fee?

踢波就PSV
休養就車路士

冇啦

呢家撚狗唔用果啲人就即棄
有好有唔好

拖肥清到咁多人

搞到30歲都係要放棄架啦

高層呢樣野有啲憨鳩
有班負資產提早止蝕離場 價值大過永續
Blackman baker piazon呢班

收loan fee都可能收番夠轉會費

baker blackman青訓嚟
根本就冇轉會費

諗住中大讀咩

Sarr去波圖都算,如果打左閘就真on9

想有用嘅人手鬆動少少

油狗快啲買隊波比我車啲垃圾loan過去啦

唔使諗後備

用錯例子 應該講有轉會費嗰堆人

駛撚搞咁多野咩
直接幫班仆街解約算la

RB兩隊咁玩真係勁，兩隊都有料

pacc好似有少少on9

買隊西/法甲 比啲青訓過去用都好

我地隻吉祥物🦁🦁有冇名

Stamford and Bridget

George McEachran 要踢英甲/乙？

如果真係可以25m內買埋英冠尼馬就好

金毛好睇d

有傳過咩最近

下年轟辛祖啦

3p

要晒

荷乙

冇 轉會窗開頭就有

又荷乙

Cut車迷線單野點寫解釋好

青訓外借official

FF成真
好似泰狗都係9up下 結果真係嚟

雲拿都兜到

手震

25應該穩陣d

佢有咩要兜？？

網絡問題。請相信我，由始至終都係車路士No. 1 fans

係就好
但泰狗經理人主動接觸球會

初初話好想去利

入唔到就ibba or hrm轉科入去

唔洗啦,之後講左話佢地冇誠意

因為車迷實在太熱情，自己當時太徬徨無措

公開信要求放人

車路獅

然後踢三/四年去皇

佢個野壞咗

Stamford the lion
Bridget

齊共雷斯起舞

識唔少人讀cu pacc 有需要就搵我啦

如果佢可以好似世三咁留低心意唔介意

Pacc 應該24 會勉強左DD
我見商科最低應該係酒店都要24
佢應該要25-26 咁？
不過你一定得！加油

Dear God,

As Chelsea’s Players go on international duty, I beg that you prevent injuries & leave them in good shape. We’re already on our knees for Ziyech X Pulisic, so please allow us to have a fully fit squad for Southampton 🙏🏽

Signed,

an anxious @ChelseaFC fan.

By Fire penis bird

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

God 個上下款唔係要用
In the name of the father, and of the son, and of the Holy Spirit,Amen 咩？

God好串你用錯上下款佢唔理佢

雲真高有無訓練？

考好個試再諗
想做會計都唔一定讀pacc
加油！

Amen 🙏 🙏 🙏

Malang Sarr to Porto is official, loan from Chelsea [€2m, full salary covered by Porto]. #cfc

Chelsea also loan out Van Ginkel to PSV.

有2m+人工波圖比

Van Ginkel has completed his loan move from #CFC to PSV. Hope it works out for him. He deserves some luck.

第一年剩賺2m
loan team best deal

馬撚沙本身踢法甲 話借去德甲 變左去葡超

葡超好過德甲 出國既中堅都唔差呀
波圖仲有PEPE

買套winning 手中套弄

最緊要有得出場同有得跟大佬學野

我都係social 哂銀紙

有冇castillo 情況，一路記住佢個名，因為之前吹到ajax 好想買佢又話咩新妖人

psv簽van ginkel之後仲簽國師

official jor az alkmaar

muddy清又要入多件富咸

屌你老母阿仙奴
年年都同我倫敦一哥含撚

唔知真定假 sarr 120k 人工？

免簽掛
是但
又唔係我地比

依啲咪good deal囉
有波踢，球會又有錢

希望佢定到落黎

勁撚多post追，救命

希望唔係成日踢左閘

20歲仔本身諗住有得踢法/德甲
最後要去葡超
慘
不過都有歐聯踢

發夢見到買咗嗰矮身短手龍

有比比帶住

估唔到以前多仔件gotez依加要同雲真高做隊友

我覺得還好啦，去波圖
如果爭到正選算係唔錯既機會

波圖唔錯丫 都出過幾個中堅
Ruben Dias都係佢出品 踢得唔差

做咩做audit 9 咁睇唔開

不過份糧個增幅真係好吸引

怕佢被屈打左閘

Ruben Dias Benfica 架

波圖與賓菲加

係喎屌 柒左
咁唔好波圖了

打得好未得囉
打唔好自然就唔會再打

咁軌係想佢將來打中堅
如果結果佢今季成季都打左閘
變咗個培育係唔配合球隊期望佢嘅方向

rj個蝦條頭好撚柒

Sarr=法國Carvalho

金毛獅王，勁撚柒鳩有霸氣

有歐聯打都好
仲可以幫手踢AVB出局

返黎同捷狗輪住踢唔好咩
中堅有五大同乞衣頭, JCS

黑版azp

波圖幫佢出左五個ig post
都算大陣仗

免簽Sarr浄袋2m...
人工又唔洗比...

但掉返轉，賺咗筆錢唔夠cum養住飲水班人啲人工…

白蘭特x Kai

Rice x Mount

車路士基頭4

人地PSV當你車狗水魚
就係知佢傷患太多
總之踢到波就借
大傷就送返黎 人工都慳返

（所以先唔想佢讀pacc)
到時唔想做audit 都有其他出路

鬼叫高層死唔斷氣照續約咩

Gotze 去咗psv

傷健人士俱樂部

不過有得睇傳說中carry咗畜力幾季嘅以色列神鋒喺歐洲波踢成點都幾好

五大遲早走三件
Silva老，迪加 Tmr躝

其實馬撚沙有冇料
有料既點解冇人爭
我轟又會要

仲有傳奇雲真高

咁Silva 一定無料

人工都係軌出咩？？

who

佢呢兩年半冇踢過波
唔係我地出邊個出

沙希域

以為一人出一D

傳奇雲真高個cv
唔睇唔知條友原來成27歲

每次佢係psv打得好
對佢有小小期望
佢就重傷
好返又去psv
無限loop

雲真高摩二第一季好有潛力
真係衰多傷

仲有新卡卡皮亞松而家咩情況

17-18個個球季數據堅勁

cls 有冇咁撚廢
推都離晒腳 仲要飛機

當年11/12啲報紙佬吹到拿玻里三叉戟好撚勁，作客一定屌打老爺車，點知成晚睇卡雲尼瘋狂miss

就28

佢之前在psv做埋其中一個隊長 不如下年free佢去psv 啦

佢去邊隊

PSV

花膠味

之前馬撚想簽 但係轉左去簽巴西佬
利華都想要
所以呢單野完全睇唔透點解去波圖
真係為咗有得打歐聯咩

廢過廢人切成倍有突

呢層一定啦

球會遲決定錯過咗去其他聯賽機會掛
迪加單野未明朗

Sarr一早就官宣外借
仲有TMR係度影嚮唔到佢wor

之前鷹出過話Sarr外借都會俾呢兩單影響而hold住

摩西完全冇消息
但應該唔會去英冠掛

就係呢度我先迷

馬撚真係新+2gc 一個轉會窗可以搞到 俾兩隊球隊官方譴責

應該對佢冇乜影響先岩喎
tmr 先係第4 option 所以去唔到愛
hold住馬撚有咩用撚狗都唔用架啦

去翻成篤屎

馬會同邊隊？有無source

有咩

Exact7ly

真

其實真係幾on9，最後一日比解約費，$1都無減過，仲做臭埋個朵，人地西甲班球隊見你咁賤，之後都唔會想同你做生意。

炒吉祥物，球探、工作人員，但高薪買人、續約，英超最垃圾球隊當之無愧。

聖伊天
話借又唔借沙列巴

都係睇蘋果

不如帶埋飲水哥去英冠踢

最後一日比其實冇問題
馬會不嬲講一係比rc一係躝
咁佢deadline比足錢

波台風紀呀你咪理人點洗錢
人哋明買明賣 吹呀

都係人工同態度問題啫
佢近兩年咁少比賽
踢第二級聯賽啱架喇

最搞笑門票係全英超最貴球迷照奶

人哋話前因係借白簡迪叫人拒絕左意假佬offer
所以咪報復仲好合理呀

漏左逼害反共先鋒奧燒，我懷疑痾狗呢隊閪波有好似疤狗咁請PR唱衰佢

咁都係借 借去馬體定意假 都唔會影響自己隊波 又唔係借唔走

舊片黎

炒成個部門買人都算 炒埋清潔龍真係肉酸到震

deadline真係冇咩問題 大家明買明賣 但係炒人同吉祥物就真係好冇人情味 有時球隊嘅文化真係唔可以攞金錢嚟衡量

翻Wigan

得佢肯用自己份糧 請返清潔龍

意假offer執到十幾廿M咪買到牛蛙斷人米路

同埋達蛇有機會返鏝，只要哥蛇唔做的話

比錢解約又無話狗唔狗 只不過唔明做到咁盡做咩 比RC又冇得減
早啲通知下體大家好黎好去 難保仲有下次交易 (下體仲要水魚開)
感覺好撚小學雞 嬲對面唔肯賣人 特登玩人

奧燒咁正直唔怪得同班陰濕痾狗完全冇計傾

有冇其他隊會最尾嗰日先比RC買人

仲有話人哋借白簡迪搞到冇得賣收錢
里昂應該唔會再賣牛蛙畀佢地 下體借完都唔會買
聖伊天就應該唔會太大影響嘅

實有 但係唔會最後半個鐘咁燘

350K等於我地6、7個冗員人工 支持繼續同佢磨

呢個post #248同#272講咗聖伊天件事，阿狗係明玩嘢

你唔講我都唔知
又話沙利巴死老母想返法國嘅

屌你咩…

係比rc就早啲比 買kepa個陣 8月9號就比

咪話借又唔搞文件 令人返唔到法國

Moses做新黑世三ok？

阿狗七月已經同球員講咗比佢返去聖伊天繼續外借，但係去到尋日都完全無消息，你話㷫唔㷫吖

但係件事對阿無好處喎 清唔到中堅 後生仔外借唔到出去攞經驗

總之就係撚化個球員同對家，至於點解就唔知啦

撚化埋自己

十大中堅

但沙利巴聯賽杯都唔用
留黎扮垃圾蟲？

前提 撚伯想留4件中堅
本身魯蛇留 tmr>愛 sarr>德甲
然後撚伯要魯蛇走 想留tmr
但tmr又好想去愛 所以sarr變第4中堅唔走得住
拖下拖下又唔知點解tmr又走唔到去愛 sarr又miss埋聖伊天offer 再臨門一腳到魯蛇冇人要 然後tmr唔要閪咸 再夾硬loan sarr去波圖

成個故仔完

咁重視 實有正選踢

班賤種話意假隊開到33m買

魯蛇有份reject西咸

76買左新CB tmr覺得還掂都係坐不如留 但係dllm閪咸都唔去

幾k都養唔起

本身人地想要tmr先
係撚伯死拖爛拖先搞到愛要買godfrey

不過其實仲有三個月就冬季轉會窗

總之魯蛇/TMR呢兩個撚樣有波唔踢就準備洗廁所啦

今季冬季轉會窗係幾時

屌你人地part-time都要炒 洗得幾錢
想做大會 但係呢啲事上做得咁肉酸
抵佢地繼續係中游徘徊

魯迪鳩依個名氣唔去閪咸護級隊都好正常

應該都係一月啦

Sancho 同 Chilwell 幫咸搞生日派對獌有無嬲嬲豬

Tmr實有嘅

冇半個鍾啊嘛
個日睇好似香港時間夜晚7,8點已經講

隔兩個月又開返

今朝比奧燒落面真係大快人心

I mean去交錢

所以都唔係好急一定要deadline 清

三個月頂盡踢得個兩三場都唔去閪咸

個news係講阿inform 馬體啊嘛
咁唔係交錢or下先叫通知既

不過閪咸又好似畀唔到佢正選位
牙含都係

西維爾要咗條龍 係咪真

下體係交左錢先被西甲通知

你連呢d地方都冇爭唔到正選
咁留佢黎做乜, 咁垃圾

可以咁玩既咩

西甲係咁 所以果陣屁馬PSG玩到咁串

不過都係
西甲所有球員都一定要有買斷價

我指阿無通知馬體就比RC買人
正常唔係應該會通知聲既咩

係可以唔洗既
不過慣例都會打聲招呼, 等對家自己做好準備搵人

西甲唔同玩法

希望我地可以用買斷價接返傳奇Hazard 回車

佢係衰左最後一刻先比錢啫
如果早啲既話通唔通知其實冇乜問題

俾rc還俾rc
好少聽last minute咁濟先俾
有錢又想買未早啲磅水

都好過49000嘅 壓價壓到咁柒

即係個個news原來係流料

真 但係有心玩野

阿壓牛蛙價咪一樣咁柒

但起碼執到隻Partey19000買VDB根本冇用

買左唔出有鬼用咩

撚有位 死攬普巴

普巴呢啲一早就要雪

摩daddy敢雪咪屌走咗

係賣

熱壓skriniar未又係柒
30m

今日都完約
仲出佢把撚

我覺得魯蛇tomori都係覺得隊波可能有個盃仔捧下，唔想錯過

呢個鐘數都上熱門=.=
貢多人moon post

我mon左好耐

Happy借去愛狗都正選
過去中下游正選都冇就躝吧啦

因為唔想錯過每次軌區內的戰火…

而家目標轉英冠野

mon post會有助上熱門？？

停留時間都計

Tmr個溫室小花我就反撚硬

話晒都係成功人士聚腳地

今晚有國際賽睇？

根本以佢實力去踢閪咸先啱

睇好今季happy仔大爆發

葡西對決

幾時有英格蘭

下，兩場歐國聯之前仲要加多場友誼賽咁on9？

Chelsea star Timo Werner ruled out of Germany friendly with 'slight cold'.

[Standard]

雲狗傷風唔踢友誼賽

場場都跑到隻狗咁 要抖下啦

傷風敗德

做得好！

最強翼鋒

Kylian Moses

會唔會買個英冠翼？ 靠2條文員仔真係唔知踢到幾多場

Moses咪英冠翼 洗鬼再買

英冠尼馬應該勁過佢掛

搵我呀？
見到有負皮即刻過嚟搵下係邊個

我都係講事實姐
你地阿林sir買完咁多人翻嚟究竟知唔知點用架
定係最後都係用美隊MM同阿巴咸

幾時做咗Mickey隻狗,一嗌就到

我喺度啊
諗清楚用T silva定天使定魯迪加未
覺唔覺得簽silva翻嚟暖櫈好甘啊

唔睇波都識睇出場次數啦

自己衝出嚟認係狗

有啲咁嘅嗜好 咁大個仔都係第一次聽

隻馬撚個腦壞左 唔好怪佢

咁寧願佢暖櫈好喇
俾個隊長臂章佢輸3粒畀西布朗
追死班中前場啊大佬

係喇叻喇,知你喺到喇good boy

你班傻鳩完左季排左我地前面先講啦

做老鼠隻狗都算
乜都冇睇過又鳩up

大家都係同類姐 你就車狗 我就阿狗
唔洗講呢啲尻野喎
問你就答啦
林sir諗好點用人未姐車狗

衝入黎爆閘好嬲好嬲

就係睇死你地班車狗完季連前四都冇
睇下林sir幾時走啦

成日屌人撚帥撚帥
到依家有人嚟挑機又覺得阿撚帥變翻林帥

又開戰

Mon post mon到做老鼠隻狗
廢撚到

柒頭奴拎左隻麥當勞盃咁快就重回本色周街射精痾尿

今年四場車都睇咗三場架
我淨係知車後面有排執 前面冇form
咁咪問你地覺得林sir諗好點踢未囉

踢自動波都勁過你隊垃圾啦

又要玩壞一隻狗了

大佬啊
你班車狗唔好咁癲啦
理性問你地點解車今年可以咁有自信
一個二個狗狗聲
係咪你地自己都唔知自己點解可以咁有自信啊？

都唔知係咪你條仆街請返黎推post

咁咪睇下完季點囉
洗成兩億都踢到咁嘅樣
笑撚死

施華擺明鐵膽都話暖櫈 仲話自己有睇
訓撚醒未

你都戇尻尻
狗竇都唔打J幾時打
理係老母性咩死阿狗扮理性
你班冚家剷理性就唔會比人叫馬撚啦

話說你哋個吉祥物賣左去西維爾, 幾時請番個人定替呀? 定還時又係外借番黎頂住一年先

所以咪話嚟暖櫈都好過做鐵膽囉
荒失失咁

叫撚左你班仆街咪撚玩假膠吹奏隊垃圾
呢家人地真係自我良好到要沖出黎柒

燒俾錢贖翻喇
唔洗擔心

其實呢
本身我係喺阿po出個comment
見有車狗cap低我先過嚟問下咩事嘅

你咁撚鐘意應老鼠咪自己約佢出黎隻抽囉, 雖然佢會笠水

屌你真心咩
大家咁話啦
都問你車狗憑咩咁自我感覺良好囉

老鼠個冚家剷係到講乜都冇人理
係你自己衝出黎柒

老鼠幾時接返你隻狗走

車區老鼠都唔識呢度大把人blk左佢

自信？車狗幾時有自信

咁問完就乖乖出去啦

有冇睇過火撚屌d 留言？
睇完你就嚟唔會記得咩叫自信

琴晚撚完一隻 呢家準備又多一隻

同埋你啲阿狗同伴都成日入黎逐個cm負皮
個個好似你咁捉鬼真係每日推10個po都得

Mon開post淨係知呢到成日放負 搞到冇哂自信
最有自信應該係阿狗喎

最撚柒係阿狗隊閪波咁撚閪
啲球盲仲要沖出黎自我良好周圍咬

好撚肉酸屌

如果依到有自信就唔洗成日世界大戰

尊重啦, 人哋呢幾年係咁拎杯呀

你哋又憑咩呢請?

呢d狗隊洗閪尊重，疫情搵一堆基層員工開刀，迫害反共奧燒，一隊垃圾人渣敗類閪波

我都同我啲fd講一早要賣普巴
佢地同我講話呢啲進攻天才賣左買唔番

我身邊獌fd 個個都叫佢躝

阿狗話人憑咩自信 真係戇撚鳩鳩 近年拎咩大杯咁把炮啊

問題係車狗幾時有自信

以前仲喺祖記個個後生嘅普巴就話姐
宜家都27 歲，仲喺未成熟就放啦

唔講以為佢哋提早34輪奪冠

有頭4先入嚟爆啦 on9仔

阿狗真係成班白卡

條友啲表現太漂忽嗱, 又唔係精神領袖但拎住咁既人工

邊個接

認狗都算
仲要認老鼠隻狗
有冇咁低賤

歐聯都冇份踢幾年 點會咁自信

一日一隻阿狗入黎柒

咁多妓爆閘jm9

對上一次打歐聯係幾時？

仲有成個星期先有波睇

Thank you!!!

林狗就林狗，帥乜鳩
好撚柒

本身皇馬肯接佢地又死唔放

比足球耽誤左既model

鼠sir出征未呀

1個post 2次爆閘